請廣傳 唔好用八達通

請廣傳 各位手足

唔好用八達通

推

出閘用現金補飛

我袋左四張八達通

up

Pish

Push

注意

記住咪話自己金鐘上車

push

出閘可以
1. CASH
2. 話跌左張飛

記住 地鐵職員無權索取你個人資料，無論係名、電話定身份證

冇用，唔關幾多張事，除非每張八達通只用一次，唔係一比對就搵到你。

推！

CASH

唔怪得咁好死唔洗飛俾我地金鐘入閘

唔好除口罩

請大家幫手推po 上熱門 極緊急

依家金鐘唔洗拍卡就入閘

仆街今日8點幾9點幾用過

最好搭巴士遊下車河

Push 尾班車

唔俾錢跳入閘 買飛都會有指紋

係，大家要記得唔好用八達通丫

pish

發夢無買飛 嘟左

依家唔洗拍卡就可以入閘

香港多菌，未到屋企唔好除口罩

金鐘站唔洗拍八達通可以入閘

早幾日八達通唔小心跌咗，唔知會唔會係比人偷咗

唔好係平時個站出，搭到附近就轉巴士

岩岩太急係金鐘嘟左 未到站 應該點

Cash is king

記得戴口罩，有狗扮職員

轉多幾次車，行遠少少上車

有狗扮職員拎Cam影 唔好除口罩

用咗

摩天輪方向走 去到ifc入面 下面就係係地鐵站
可沿海旁撤至中環碼頭 ifc 或上要永安離開
永安 n車大西北 可西隧口轉車走
Ifc 地鐵/天橋往半山

金鐘站仲開緊
金鐘入閘無需購票，出閘時補飛
話自己跌左。係xyz站入
唔會問個人資料！不用俾！冇權拎身份證

循道教會通宵開放
香港灣仔軒尼詩道36號

可以去碼頭
有船就上
唔好理係去邊
1230 0130 長洲 5號碼頭
1230 0100 愉景灣 3號碼頭

太古一點前會落閘

如果離開既市民選擇坐的士既
緊記唔好直接返屋企
建議去D旺區再轉車/的士返去
以保安全。

岩岩乜網都上唔到 發夢如果用左八達通走點算 唉

屌

個D閉路電視都要小心，唔好除口罩

用咗就報失，你話一早跌咗

應該係

[member]遊下車河 留意CCTV 出閘小心補飛 唔好脫你個口罩[/member]

如果俾人執到嘅話係咪報失就冇事啦

地鐵朋友！！記得話唔見單程飛，最近出站隔離果個地鐵站入站，補番一個站錢就出得站，切勿用八達通！！站務中心有出閘專用單程飛比你走！出閘飛無記錄！

1. 唔好用個人八達通 (可以話跌左張飛／補飛 話自己前兩三個站上）
2. 唔好除口罩 落左地鐵都要小心 周圍都係cctv 小心有狗係各站捉人
3. 換衫 換鞋 扔哂今日啲袋、鞋、衫褲
4. 可以既話換個新髮型見人

歡迎補充

但拍卡入去果下都有record la
不過而家免費

PUSH

考慮下買rifd卡套，試過上巴士隔住個套係嘟唔到八達通。
廢事發夢果時被人遠距離掃描（萬一姐，科技咁發達 防到少少都好過冇防），特別有啲人已經換左智能身分證又或者有好多可以證明到身分嘅卡係身

11點9左右都用咗

留名